光復同連儂既目的

係為左喚醒果班仲認為係事不關己既人
唔好話太過聚焦左係memo紙同光復行動
一早都講過係持久戰
要靠每一次既小運動
去召集更多既群眾去參加去金鐘既大型運動